失業 有無人請人

頹左係屋企一個禮拜 悶到死
有無巴絲公司等人洗？

條腰有少少事 但唔太重嘅搬運工作都做到

利伸垃圾中六畢業 dse只有16分

去ok 啦
好似擴充緊

同問 廢左好耐

香港地搵工唔難啊
indeed成日見請人
sales周街都請啊

住邊

攞綜援啦

飲食？

九龍

飲食好似俾狗做

你老母就狗
咪撚出街食飯

職業歧視呀？ 抵鳩你條腰有事 野都扑唔到

男定女先

飲食 保安 銷售 任君選擇

我聽fd講咋我之前見過樓下餐廳 之後同班fd講佢地話千奇唔好做飲食 工時長人工低
其實我本身都唔抗拒做飲食嘅

個頭盔戴遲左啦， 樓主你狗都不如

唔撚搬得野 飲食又唔撚做 書又讀唔撚成 想人請你做乜撚呀

你咁嘅態度都係上黎博屌啫
仲會有人請你？
不如比心機睇勞工處啲post仲好啦

sorry囉
去緊m記見工 多謝巴打意見

如果係女都仲有正工介紹既

日撚日問呀媽拎錢喇

睇完我po之後 無人敢去老麥見工的

Sales屌不屌

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

你咁搞法有排失業